參考烏克蘭

國歌同國旗可激勵使氣

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

P牌仔 國你老母歌